[數據]香港現金交易比率比支那低30%

根本八達通支援埋Apple同android pay +唔同銀行過數免手續費就得，支那寶收皮啦，同埋又話支那唔洗拎銀包出街，但點解成50%要收cash?

剩低果唔夠30%可以戲院收平d訂位錢

Sorry 係22% 記錯左支那係40

原來香港電子交易仲普及過支那
班五毛狗仲日日話香港落後

相信係貪污迫住用現金姐

買樓都俾現金點追呀

佢呢個表係計銀碼定交易次數先

銀碼佔既百份比

留名

1999

啲數字邊度嚟 咁公整嘅

有機會係每次銀碼細，但次數多

香港電子交易其實係勁架 用信用咭 八達通基本上係佔七成 你去aeon既supermarket 十個八個用咭 畀錢 入停車場 八達通走唔甩 買戲飛都多啦 其實一d都唔小 落後既係 香港而用信用咭八達通唔係一部電話完成又或者即時係銀行扣數姐
你要睇返 佢交易現金 其實香港人洗錢誇張過大陸啦 睇每個人消費幾多

係架
八達通總銀碼較細但次數較多
信用卡就相反

但點解網上買戲飛要畀手續費

國家

話用現金多既一定係公屋仔

南韓咁高

留名睇五毛兜

日本比現金太方便
收銀機都識找錢唔洗人數

南韓有debit card
手機又有銀行app過數
食完飯禁幾下就得

印度超低

周圍都係濕鳩支付寶打手, 真係睇到燥, 好奇佢地究竟使左幾多錢

五毛狗想用支那寶蝗化香港,但係大話最撚怕計數,五毛狗又一個大話俾人踢撚爆

推動支付寶唔只係商業決定
仲係港中融合既政策

有咩好兜姐 農村地方 唔係中國呀? 唔係13億人入面呀? 事實就係係中國始終都係現金>>>中國 你唔撚普及 根本就只係一班人係到自high

哈
真係龍門任你擺

大陸先進既得幾個大城市
但人口最多一定係內地省份
屎都無得食
仲點會用電子交易

咁計的話 香港無得唔贏

係大城市先qr code 次一級都無人用

瑞典咁低

南韓d紙幣你要當佢冥通發行咁洗點會唔多

貪污唔用人民幣架
請注意

成日屈鳩香港人

之前唔係吹到農村村民落黎香港都笑香港用cash落後咩?

都話班踩港撚吹水架啦

香港消費規模真係等同瑞典呢D正常國家

哈, 冇事就共享支那榮譽, 有事就行開D 啦

呢班友一聽到支那就狂奶

無腦既

其實你地再意先會日日講

日日熱門都見到支付寶八達通支付寶八達通支付寶八達通支付寶八達通支付寶八達通支付寶八達通支付寶八達通支付寶八達通

煩唔煩？

叫班五毛點好

中銀41樓五毛最新指示：你地唔好咁在意

南泡